庆祝香港回归中国20年，北上神州仁K團正式啟动！

限30人
每人$3000人仔 包食包住3日2夜
團長：25b
副團長：me
有興趣留低tg

推

聽講樓主好打得
安全了

相熟有半價

只求打個和

公安掃黃個時樓主斷後，我地可以放心簽人

一拳一個

上次約左咁耐而家先去

上次好多人甩底
得我 25b 同幾個曼迷手足去

你哋真係搞？

上次個場正嘅話再去?

不了 比個老闆blacklist左 留咁多位都冇人去

收你$1000

京牙?=.=

唔使預我，我唔去依啲

一陣又笠水

死青頭仔

上房都笠水

我唔叫一桐的

認真如果上面有呢d質素嘅話我個個禮拜都上去了

你比得錢 我同團長實帶你地上去

我有冇折？

3000 RMB有咩玩先？包ML環節？定普通BJ咋？

未知 由個老闆安排

$1000益你

都係不了
唔想貢早生花柳

隻揪找左數先啦清

有一桐都唔去

邊個再入黎9c jer9樓主嘅話我就屌爆佢

爆響口 sor

我可以平嗎

我有長澤bb同結衣bb
仲要一桐做乜？

有女點帶你去呀

波多野結衣
我個新垣最正

點撚到有女呀屌你老母

我果個係新垣結衣同長澤雅美

扮乜

前者我嘅

樓主人中之龍

你ff啦

你敢比錢 我 25b一定帶

三千咁貴

樓主無賺 但求打個和

30人太多啦，上次十個都冇都要等上房。限20個啦

想跟25b去玩

啲囡咩質素先

驚你連call g都笠水

樓主內功深厚 1秒1萬下抽插

你迷雲定反雲？覺得iwobi勁唔勁？

樓豬係上面識人
上次同佢上去撞正掃場
我地安全冇事

樓主良心，3000蚊好抵

系
一定john

識野
成班友比唔起錢就話我粒水 咁大個人3千銀都冇

牙gap唔係上次同牙維一齊比公安周到咩？仲敢去

皇迷手足有無折

得佢一個 仲要我搵人保釋佢

一律半價

巴迷手足呢？

8折

公安做架兩？入嚟啦，想撚狗了

樓主=公安

有疤去，不join了

樓主25仔黎 =吳三桂
引疤狗入關

皇疤一家親 聽講傳奇疤迷小白都黎埋連登

最多我帶3條女去ok?

🚬

樓主一個打一百個都得

樓豬假皇

你成日jer我 樓主話不了

決定通知公安督樓主灰了